好掛住掛住人既感覺

@橙

更掛住有人掛住我既感覺

佢唔掛住我

真

冇人掛住我

忠仔我掛住你

衣架

我好重

我掛住你ok?

唔好撚化我喎

到底掛住一個人係點
我掛住我女朋友 有時會諗起佢都硬
但佢明明唔吸引
又有時淨係想諗下佢 條嘢一啲反應都冇 軟淋淋
我真係諗唔明